電腦電源

我部電腦電源set高效黎打機會吾會好耗電？

樓主老母耗精添

吾你老母咩